好心叫鍾生學下字城飛啦

打場交都要等半年
宇清就唔同 話打就即刻book場 型到
鍾生要等半年即刻漏左道氣

睇佢兩個即場69好過